各位師兄點睇msi notebook？

想買gf63或者gf65
有無其他廠勁d 有推介？

mon唔得,喇叭麻麻,計config性價比還好
用緊2017年ge62

msi gf65 8RF用家
性能好但部機打機時好撚熱

gf65 9sexr 開心使用中
好似係最平最輕既15' 2060?

正師兄買幾錢？

個日d sale屎係咁同我吹msi散熱好勁
原來fake的

我買i7 9750h 2060 現金9800
印象中i5好似8500(唔肯定
温馨提示打3a大作 如果唔undervolt+cooling pad
1080 高畫質成日會上到9x度 風扇幾嘈
雖然冇thermal throttling但keyboard對上會熱到仆街
佢係powerful但如果你唔想買番黎仲要set呢樣嗰樣令佢冇咁熱 gf未必係個好選擇

好唔該曬師兄先

部部機打機都熱架啦